再次證實連燈仔越反越紅, 熱狗台慶多人到爆

個場本身窄

好勁呀

一排廿個
廿零排左右

睇黎都有幾百人喎
又估佢唔撚到

三百唔夠好唔好？

當有三百人每人500蚊
皇上又贏

有五百人唔出奇，無500人不如執柒左佢

問題係呢500人有幾多個係真金白銀買飛

留意幅圖,後面無企滿到,場咁細都係企得一半

唔知幾多個唔洗比錢的VIP去

其實俾晒佢五百企滿又點？只可以證明仲有五百個戇鳩傻仔唔撚識醒囉

一個 Livestream 得幾十人既台慶對比自己號稱萬人台 ...

執柒左去啦

吹晒雞去現場啦
唔係點撐個場

D100黎既喂?

我大概數過
唔知係咪人都比個圈
每廿個人一組顏色
大概340人

前面企唔密
後面企唔滿

笑話
萬人台book一個600人既場，仲要見到有空位

入座率under 6 成

就算冇野做到睇熱狗，都唔會比500蚊睇垃圾live show呀

所以話香港人真係唔配擁有教主架

萬人台 得三百幾人去睇台慶